又話各有各做 區議員係咪要出魔法先叫真黃呀

又分化

得蕭生係最唔分化果個

堅持出片分析

日久見人心

成日嘈交 不如幫下台灣手足